呢個天氣網站好有趣

自己寫架？

我有咁勁就好

twitter有個鬼佬整嘅

咩網黎

用命令列就打

wget -qO- wttr.in

curl wttr.in/hk

直接用佢條link出圖

勁

我以為連登識食 .in